咁正嘅網居然冇人上去睇過用過

冇錯就係講緊hk2020.vote
無論你係新登記選民 定係功能組別要轉組
只要襟幾個制就可以交到表
唔洗又print又scan最後先email到去選委會

記得功能組別轉組deadline係4月2號啊

真喎 推

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

推

你打完佢auto gen份form比你自己send去REO架喎

此填表機是基於「鍵盤戰線」早前於網上發佈的「選民登記填表機」程式碼製作而成，並加入功能界別的選民登記功能，另就程式碼安全進行保安審計，確保本填表機不會記錄任何使用者資料。

推
樓主pin

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

專業議政同鏈盤戰線喎 一個泛民一個反網絡23
點啊大佬

tuiiiii

Push

“唔洗又print又scan最後先email到去選委會”

其實可以用acrobat reader直接填form同用佢既功能直接簽名。唔洗print同scan。

另外交form係直接係選委會個網度upload，完全唔駛打email。

一來原來的申請程序簡單到不得了，二來申請表格裡面全部都係personal data，無論佢幾可靠都好，真係唔好假手於人。